[角川+DMM]艦隊collection [51] 行動代號：撈艦

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這是吹雪、這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

妖 又係吹雪

忍唔到
因為吹雪實在太可愛

甲、乙嘅P1王點先至會跌日進

正皮係俾吹雪

LM

紅太陽會祝福你

E6點解唔用老納?

巴打係咪打丙？

who?

係

nelson

好似無

將一隻戰艦換做輕巡可以打少一個point

利申 打丁

lm

因為Nelson有特殊攻擊

利申：冇

打少一個point

可以由N直去S
唔洗經Q

原本今年去

本來DSE完咗都plan去日本

係時候清埋啲週任先
3日無開Game，啲進度好低

上年今日喺日本
武漢肺炎

無特攻軽巡

咁大膽搶我post

E6P2要唔要帶雙支援
開始全家桶打半血

媽的7-1

我斬先帶王支

屌又爆
聽日先再打

終於進入大直路，一場1千油 & 鋁，
順利就 3場過關，
要休息返幾日....

屌你老母
連續三場門神大破

plan好晒行程，一個武肺搞彎晒

26號完喇

起碼入到王削到血先
加油巴打

New post lm
求紅太陽賜我日進

我都未有日進
幫你唔到

E6門神-速吸

射

使唔使咁撚勁

但係仍然係冇日進

你地撈緊艦嘅時候，我喺到升緊Sara二號同Hornet

榛名FILE事件都幾峰迴路轉, 而家小岡BAN埋

單嘢又真心離譜嘅

詳細希望

本來係霧島file做商品
有人攞咗聖誕榛名嚟改咗個file再當正自己嘅嘢拎出去賣圖利。

田中真係好撚嬲

睇到C2個tweet了
原來如此

個抄野畫師係第一部份,
小岡係第二部份

願聞其詳

好似係話田中有戀童癖同埋咖喱機關係風俗店

整到咁唔怪得田中會全面追究

好撚邪 撈咗兩個鐘E2
已經出咗三次水無月

呢張明明好地地，點解去到Game會搞到咁

個畫師一個大話KUM一個大話, 比人TWITTER揭發同教訓, 炎上咁啦

揭發同教訓佢既人入面, 其中一個係本來都高調開既艦これUSER叫 小岡賢治,
點知原來個小岡係個即賣會度, 賣D野係對田中構成揶揄誹謗中傷侵害肖像權呀盛,

咁佢教訓人既野就應返落佢度咁, 而家BAN埋

抵撚死

原來丁難度係一件咁快嘅事

毒品黎

目標將所有艦個平均LV升到上80

無敵艦隊

清哂EO同季任得返15桶1萬資

快樂通關，撈船痛苦

LM撈緊船

岩岩出迅鯨了
過程中打包左8隻海防

想問速吸、神威呢啲補給艦可以點配裝？

常規圖來講，神威基本上只會係用作1-3偷油，所以裝晒大發喺裏面就夠，至於速吸有人會有時用係3-5，咁既話會落艦攻同士巴拿

活動圖九成九落洋上補給同埋提速套件，唔會旨意佢哋兩個會有任何輸出

morning

得有明想撈
不過都係隨緣

速吸睇下活動需求
神威多數1-3偷油，請先改上改母 塞哂大發就得

高愛改二快d 定係出信濃快d?

2404 260

仲有球磨改二

パセリ到底有咩恩怨
好想佢出高愛改二有下d新skin

パセリ好似唔係高愛畫師

パセリ係畫鹿島摩耶鳥海嗰個
畫高愛嘅係みことあけみ

之前仲喺Twitter嗰度見到佢畫OL鹹濕圖

sor記錯左

319 2178+150+10日
睇嚟要每日100幾

仲有5飛戰果，應該守到500內

其實打曬EO+戰果任係咪就3000

3080
季尾預3500-4000到會穩好似係

終於打完E7丁
發覺自己都有唔少船無撈到
有明/秋霜/屋代/迅鯨/Houston

仲撈得切

如果佛系少少 當我布因依家500線先1627
我今個月清曬EO+戰果3080 夠唔夠入500

2417 266
ok ok

搭單問我幌筵500線先1540
3080係咪夠500

刷左5個鐘頭閃 這征，又偷油偷鋁窗 終於儲夠資，
用左成個禮拜，都係冇下次。
次次自己想要嘅船都係去哂人地度....

真

2187 328

玉子真係有用?

射咗6-5

差3-5
冇哂炮

玉子是什麼？

瑞鳳

5-5, 4-5 西方戰果 Z後段
5-5可能唔射

有用，
我用上面呢隊打丁， 只要入到王，日戰已經S勝，未用過支援

3166 135

丁就不了

啪佢d間伊啦
仲刷閃傻左咩

撈日進求集氣

終於出，真收工了

玩左5年一個甲章都沒，我覺得我自己是零

+1

想要甲章唯一方法就係選甲難度
篤左落去唔返轉頭就自然會打到

打甲是一種態度

捕到鯨了
差第四號同御藏

對我來講關底冇甲以外嘅難度

海防我老馮唔會撈
好似石垣上次我冇撈
今次撈鯨出左3隻
海防遲早派街坊咁出

呢個真，多到食加運/反潛

強逼症想快啲齊艦

代打就啪給糧
自己帳就慢慢刷閃是常識

打甲都要睇埋獎品嘅
今次個獎品咁撚閪

牙進我一直都想有二號
但係E6都幾惡搞下

睇返今次活動，我長陸 大和武藏 伊勢日向 扶桑完全冇出過，
而且大和武藏 好似已經雪藏左好耐

支援用

大和我用咗喺E2撈艦到

但沒裝你就算有運都唔得啦，特別是陸航，沒64 54 銀河就RIP

大和 好大食，我冇乜資源。
我用咗山城 ，反正打甲係不存在撈船...

我啲資源仲少過你咪又係咁撈
我都係落咗大和再打咗十幾場先出到Sara二號

今次唔值得打甲
但你可以以家刷閃儲資儲桶
下次打次甲 成功過到甲係件好開心嘅事
前題你要得順前面啲田意

你都幫佢食晒D朱古力禮物盒章
做乜唔食間宮

你就黎30K 竟然係無乜....

我記得E2甲 撈鯨至少200次以上 冇見過大和

今個禮拜幫人過E2 ,3場就中，公平咩？

間宮得2粒..

fyi e6撈艦我試過連續勸退三場

今次就算啦
大型活動不嬲都係對提督嘅儲備同實力嘅大考驗黎
單純想要甲章嘅話其實上次迷你活動同某啲中小型活動
都唔洗點用到64 54
反而你有21型max同52型max呢啲可以人手改修出黎嘅係更加重要
仲加上而家可以人手改隼iii甲max 制空高過54

64 54係錦上添花 畀你帶多兩隻陸攻
但連21max 52max 都冇就真係冇得打

至於陸攻
田中而家都係咁係任務放啲銀河畀玩家攞
你玩左5年 雖然冇甲 但跟足佢啲任務點都有兩架銀河嘅 而且陸攻最要嘅應該係野中同三四型

我玩左三年半
田中次次都玩陸航精算
少部三四型同冇野中都要犧牲輸出放多部陸戰

以而家環境睇
缺64 54都唔係最麻煩
缺火箭機先係死症

所以都係放棄牙進二號了

又牙進真好

唔撈啦
得返8萬油，點玩

我仲撈緊
撈到低保都要搏下
資源之後慢慢儲都有啦
而家都有齊偷油彈鋁嘅攻略

我仲有幾隻伊13 伊14 未升

去打戰果好過=.=

我專業社畜邊度有時間

畀你提醒我 我仲要去撈多隻伊13

而家個環境點升潛艇

我手上啲潛全部都係一期做奴隸主嗰陣練落

e3行3點
空襲>潛>空襲

唔計撈艦我用左十二萬資，關底打左四萬，我真心覺得唔係好難

今次係煩
但係係我打活動以來用最少資
打下回下打完仲有廿萬油 平時可能未撈船已經得返唔夠十萬

今次資源消耗出預期嘅係鋁土

無野中

今次陸航要求咁高
佢地無64 54個D真係唔洗打

見到火箭機
呢個真係喊出黎
個期活動最無心機打 結果拎少一架

咩火箭

抽水

我得試制抽水

我就係無拎到架抽水 好唔開心

我烈風改架上位版都冇拎到

今次要用64/54得e7，用21熟練/隼三甲搭二式其實夠做。加上佢守家要求低，老手同新手既分別只係用一隊定用兩隊防空咁解。甚至今次e7p2道中潛水點亦唔係出隻新棲姫，東海並唔係必須品。所以陸航我唔覺係問題

今次我覺我最蝦人嘅地方反而係鎖艦，我自己已經鎖咗百二隻，新手未必拎到咁多出黎，而且尾關用既夕雲型唔係個個都有升到，仲未計倍卡錯左個問題。其他仲有新艦難撈樣子唔討好，獎勵差欠缺吸引力，友軍慢等等先係問題所在。

不過都係果句，新手最忌心急，活動既難度係會隨時間降低，自己比氣氛吸引太快入去打然後之後俾人打到一仆一碌係你嘅問題，等其他人踩晒陷阱你先打先係最醒目同埋新手應該做嘅嘢。

我岩岩好同你掉返轉 如果用佢個CASE黎講
艦正正常常玩幾年就算以前係打丁都會相對足艦
咁新手就一定唔夠唔洗討論
倍卡主要都係有改二 都係正常人會相對優先練
今次解基地空優係唔難
但難在陸航配劣均去影響本隊
我自己覺得21熟個啲分分鐘仲難過64 54
如果你有隻64 54 就已經少好多壓力
用21熟黎代替 一黎好講求改修 好上心嘅人就容易
但普通人分分鐘改修都唔多
東海都唔可以話唔係必須品 因為你削血無東海
根本要用多好多時間
我地斬就話博潛點無事 3場有一場過到就已經夠
但削血3場先入一場 個消耗數字會好大

屌
仲未撈到日進

有冇人有改Helena立繪嘅懶人包
唔想用A士個立繪嚟升艦

就算有5464都好有2架max21熟有奇效

我就係嗰個懶人用兩架54

撈咗成晚終於出有明...
想係E2捕鯨但係組唔到運輸隊
用水打又好似好蝕
E7丁撈秋霜好似掉率幾低, 諗住PASS算
Houston屋代第四号海防艦都係下次活動有緣再見

你地追戰果有幾架64 54

me小萌新經過今次都要考慮改多一隻隼III甲MAX出黎用

睇你桶多定資源多
運輸食超多桶
水打勝在穩

7-1升得好慢

水打
我出咗運輸隊消耗仲大過水打
水打落2隻雷+阿姆姆蜜瓜呢D
開場3先制輕鬆好多
我水打一場都係2桶左右

冇打戰果
有兩架54只係嗰次尾關打乙冇拎到64

21通常都會assume你改滿，因為7距離既關系所以算係新手既救贖，加上可以用白板機體轉換改上去，所以其實消耗唔高，冇6454就係要用呢個頂頂。

同埋道中有冇新棲姬真係差好多，我唔係叫你唔出東海炸，但假返你有做任果兩架既話應該你有能力炸到佢中破守住閉幕雷，所以其實已經簡單左。

上面漏咗一點，今次活動開路真係CLS

記得係17春
我嗰陣入坑好似先第四定第五個月
有大佬教我配裝 嗰次就勉強打左個甲
諗返真係好好彩

冇5464既話建議2隼三2max二一熟練max

我都知錯 要改隻準MAX 同堆 21熟MAX 黎用
今次制空計數好吃力
btw有少少失禮 點解要成咁強調小萌新
正正常常咁討論唔好咩 都無咩必要理甲提定丙提 新定老
利申 少入POST 唔識世界

條撚屌扮萌新
甲提嚟

今次開路真係好CLS 消耗比得上削血
21熟的確係救贖 不過都係睇人
真係唔上心/普通咁玩 少打week任
要改隻21MAX都好難 不過無54 64都無得你唔改
潛點我自己體感差唔多 因為我個班唔識游水
見親潛都爆 都已經無分佢有無新棲姬
唔落東海對我黎講=自殺

不自覺咁叫自己小萌新 叫左三年 一時改唔到
呢幾日已經減少左

我就係知佢係甲提先問
某個意義上都唔多鐘意見到呢個字
好難平等咁討論 好似有條無形嘅野限制咁
就好似隻CL出黎要姐住個頭咁

田中幾時出番架P-51

畀D自信，提起胸襟話自己係甲提唔好，係要話自己「萌新」

毒撚自卑心

我想要信濃

我果次尾關簡打乙得架陸航熟練190，宜家睇翻好次簡丙多架火箭機重好D

靠17春呃左個甲提返嚟
睇返17春 原來送個D野都幾好用

隻士魂大發

依家想升隻FLETCHER同D新撈既野嚟解任
應該用活動圖嚟升定係5-3升好?
5-3係咪一定要全隊帶損管 入補給點?
發覺第一點成日都會有人大破

有警戒先會考慮去嗰度練
就算有警戒陣都係會爆
之前有一排都揀嗰度練
但實在太耗桶
我都係放係演習同7-1練算

叫佢睇吓啲改二同泳裝立繪先
朝潮

無改到
我拎咗喺演習用，佢可以連擊打爆敵方175翔鶴都咪話唔過份
係太撚樣衰..

斬左之後係磨血配置定係斬殺配置?

有咩必要理佢

你講咩關 通常斬完個配置會弱番

E7, 準備撈齊柏林

及早收皮吧

唔記得之前有次活動事後檢討都係準MAX21熟MAX

巴哈好似都見過有條友唔課船位
每次活動就問人邊隻拆得俾人屌柒
應該同你個fd好夾

人地鍾意點玩咪點玩 使咩理佢呀

應該磨血配置

呢度有冇提督甲撈E6P2

講起自稱萌新呢樣野
我諗唔止呢款遊戲, 好多款遊戲, 兩岸三地都有d人「謙稱」自己「萌新」
但實際係大佬(以艦娘呢款為例如高練度婚艦啊常年聯合啊RTA組拆包組數據黨或者係玩得耐嘅老屎忽個類)大家都係得啖笑, 我覺得又唔洗起曬鋼嘅

有

等陣先 無起鋼 你用錯語氣黎理解
純粹係問下原因 因為我知佢一定唔係新手
想知下點解一直叫自己做新手嘅原因姐
可能係克意比人串過定唔知點或者係別稱

不過咁 事實啲講 隻GAME係嘅
佢點玩都係佢嘅事 到時打唔到活動都係佢嘅事
無咩必要理
我都見有啲人以100船為挑戰黎打活動
只留D活動艦 其他即撈即用

呢度好多巴打最多都只係扮起鋼姐

E4p3

17場出FLETCHER同日進

我係玩左好多年但我都好一心一意咁打丙，同萌新有乜分別

日進係咪一定要S先有

我fletcher都出左3號

Me真心
好撚憎人講萌新

殺盡歐洲人

話說點解你仲會有航巡剩低
我E7用曬 我而家只可以用ZARA

咁咪講丙提
萌新最多咪形容啱啱開始玩嗰啲
丙提可以俾到建議人但萌新冇可能吧

E7丁左

吹雪咁柒

吹雪先正

包子柒撚到

我休閑提督

咁吹雪已經算係士巴夫畫得最好睇嗰個

睇慣左其實幾好睇

Intrepid就

打完Intrepid之後就棄左

其實唔可以怪佢
同一系列嘅艦點可能分拆畀唔同嘅畫師去畫

仲要交畀根本唔適合畫美艦嘅人去畫
根本係田中害撚死A士同士巴夫

agree

Fail

幾時再搵島田畫德國妹

縛り提督唔係人人做得到
或者佢係其中一個呢

我反而又覺得Intrepid幾好睇

money+檔期

沒了

Sara >>>>>>>>>>>>>>>>>intrepid

パセリ同しずま我覺得最正

其實設計上係唔錯
講設計係好過今次個大黃蜂

呢個真

真
Hornet係畫得靚，但係好似無乜特別咁

浦風 浜風

其實我有諗過大黃蜂係漏夜趕出黎

會唔會本身係A士畫
畫柒左即刻搵konishi補鍋

唔好咁啦

hornet係似狙擊手
唯一特別條跑道係槍盒
但係支槍同Intrepid嗰枝差唔多

中規中矩

Intrepid除咗薯仔樣之外其實設計得好好
艤装啲detail位我會睇到自high

真
薯仔樣其實又唔係太差

甲撈41場
終於有啦

當年士巴夫同今次A士一樣
被人洗twitter
不過上次係被日本人洗
今次係被大陸人洗

しばふ啲艦裝一路都幾好同埋幾注重考據
有時仲好過條女

佢不嬲畫裝好睇過畫人

咁我把口係幾賤
其實我好期待A士下次就打我臉

好似ZECO咁
未係好出色 但好明顯係捉到玩家口味進步神速

恭喜

個ser係被人炸緊定點

我唔撈E6了

超級精神污染
好彩道中唔難勸退次數唔多
就係入到boss之後成日攞唔到S勝揼心口
不過我係A勝出

燒左我兩百幾桶

本身諗住撈晒新船就算

我冇去撈屋代

打5-5S勝任務打到哭能左

我E7撈左好撚多場大鳳/Zeppin三號機都出埋

我而家返去撈E3 睇下可唔可以出多隻伊13

E7其實有咩新嘢撈
如果淨係大鳳 Zepp 複製人對我好似冇咩幫助

就係屋代 ?

屋代咁樣衰

喂 收聲啦屌你老母

田中謙介 你老母比狗屌緊屎眼呀 出helena 2號都唔出日進比我

屌你老母
心情唔好打場E4
又即刻跌多隻四仔俾我
但係E6隻日進影都冇

不過我成日比錯意見人就真
唔係故意比山埃人,而係我自己本身就食緊山埃所以先丙

怕

田中真心on9,有明咁又唔比2號機,A士la反而有2個點出有2號機

佢再唔整保底,只會令越來越少人玩

日進 E6 X點要S勝先有?

係
同埋丙、丁的話S都冇

斬完入X點用機動要行好多點

Z啦
掉落率高啲

Intrepid成個村姑咁

still better than 某九流畫屍畫嘅嗰堆垃圾

2677 242

2247 333

慣左ok了 雖然成隊美國人行出去會有個特別唔同樣

土產
咁先係艦c 祖傳畫風

正常撈Z
X就算係甲撈 掉落都係好撚低
Z有埋A士隻輕巡可以撈

雖然唔同樣
但薯仔樣有種安全感

可能堆多功能艦同斬殺決戰艦好多都係薯仔

所以我打唔到甲因為著仔九成唔想升

決戰同功能唔係コニシ咩 朝潮型霞媽媽五航nelson

一二航日伊最三綾波 放入艦隊即刻有安全感
勸退都少啲

突然間無咗動力刷戰果

綾波唔同意
下下第一個爆就係佢

保底反而唔想 撈到夠數就自然有
不如直接比

保底變相同啲電話Game課金抽卡無分別
田中保持撈艦呢個系統其實我覺得幾欣賞

用斬殺配置? 3隊陸航好食資

引用上個po有人既一句
佢爆唔會係佢問題 係你問題

我係用斬殺配置 3bb3ca+1ca1cl4dd 13x3咁車入去

2692 252

3774 55

斬殺陣 入去
我就用1隊東海去潛點
咁本隊就唔洗帶反潛
想慳就留多隊防空
一隊入boss

s勝率有一半嘅
基本都可以a撈

我係a勝出

鈴熊>最三

我隻鈴谷都成日大破

兩個淫賤JK
又露bra又露底底

其實爆唔爆炸都係睇練度迴避

我屋企啲秋月級成日爆炸邊個對空邊個爆炸

你需要噴二裝咗好好多

我老婆係咁，原諒下佢

塞咗女神/損管背水一戰反而無事

女神自帶迴避

諗住大破入boss送個女神出去買活搏夜戰CI
然後全程唔打帶左女神嗰隻

冇詳報

季任有送
但而家改艦都要食
得嗰一兩張都唔知改得乜

同警戒陣唔會打下三隻個原理一樣

噴二要準備幾多碌先夠
噴二要唔要改修去 max

而家打窿可以插高射裝置, 係咪而家轉去改高射

裝左女神明顯有修正啦 屌你以前有幾次活動都係裝完女神之後自由出入王點，唔裝就畀門神打到成隻狗咁

我打5-5隻神威放要員，大破入王點遇雙雷爺陣，打完夜戰神威1血不死，要員都唔食

你有噴二就可以大機率可以免受空襲爆炸（你話佢俾人砲擊打爆就冇嘢好講）
我自己冇再改修落去,冇咁多螺絲

幾多碌先夠我唔知,我都係得兩個
我個人覺得兩個都夠做,詳情問下呢度啲大佬,我都係玩咗一年到,唔識咁多

用開秋月炮表示點解打窿放高射裝置,我集慣放機槍類裝備

噴二一定優先 最好有12支 可以全隊一齊噴

驅逐都用唔到 點12支

甲提限定 驅逐艦用噴二

大佬正常有4-6支
改修高射可以加攻加命中
但唔記得防空個邊係點

高射裝置改修max加3.1火力同命中
通常比BB/CA用
同之前放bofors加火力差唔多

高射裝置本身入唔到窿
入左窿之後就唔同講法了
機槍改修只有火雷提升同對空少少提升 冇提升艦隊防空
但高射裝置唔只有火雷 仲有加命中同艦隊防空提升
就咁望落絕對係好過改修機槍
秋月砲改修到max為嘅其實係嗰差唔多10點嘅艦隊防空

所以想問下有冇大佬畀建議 因為改出黎都好似好貴
同埋我完全唔記得高射裝置點先有 N年冇攞出黎睇 手上得一粒

bofors幾時開改修

DD就用番25mm三連集中+改修啦

想知高射裝置有冇量產嘅必要
要農吹雪

機槍改修主要係加權對空大量提升
艦隊防空只係會係固定擊墜中計算
而且固定擊墜數本身就係{(艦防+加權對空)*aaci bonus}/10
兩種防空值並無比重之分
考慮到一支摩耶機槍改修max可以提供66.6加權對空值同1.8艦防
而91高射max可以提供7艦防同14.3加權對空值
自己覺得防空方面改修機槍仍然較好

91高射可以開發

多謝夶解說

我自己慣用慣人包就係 順序:
有噴二效果用噴二
裝到8/10cm高角增強
特大 / 犘耶用bofors
其他用25mm三連集中+6

2邊火雷差唔多 可唔可以咁分
要命中就高射
要防空就機槍

正過薯仔家姐好多

真心唔明點解改高射裝置可以加火力 真係cls

高射改修太貴冇興趣改
我有窿多數入枝bofors/Pom pom算，升25集中要farm 25三連好麻煩

牛啤
我有saber錶

基地航空隊嗰個轉換配置中其實要等幾耐？

12分鐘

thx

Rich

到我要甲撈E6

撈到嬲

我終於醒起點解我一直叫自己萌新
唔知上年定前年 同個大佬嘈左下數值同配裝問題
佢放隻劍III出黎問我有冇 冇就唔好同佢嘈

我入坑遲 冇劍III都係小萌新

劍三都可以拎黎打飛機 毒撚有冇咁自卑
17夏有運就過到架啦 利申靠20運aww斬

唉屌 你喜啦

撈緊what呀

其實得震電改可以大到人

仲有id1大井

呢個證明唔到自己既強度 不行啦

遲入坑真係差好遠

明顯係日進啦

你本身有冇

點解E6會有helena㗎
唔撚係要你呀

佢緊係有

活動幾時完，好想撈魚

不要再說了

唯有改修21熟頂一頂

改左兩隻21同隼三甲，今次好彩都過到

3場收工 多謝各位
仲有E2甲撈迅鯨

明

唔打戰果變咗一日清曬5個美國任
留番1星期保頭20就算

二號有能力真係要all in撈 以後鎖船壓力會細唔少

呢個真 高速水母本身少
仲勁過雙千水母多多聲
淨係做水戰架用日進都安心過用雙千

又可愛

我撈完E4/E7都想死了
二號機就唔強求了

E4E7你係撈海防 ??

海防遲下都送架啦

次次活動我都想齊新船架啦
係今次撈左好撚耐先出齊

自從第1次出海防 然後撈咗好多油彈
然後無幾耐就送
之後就唔再撈

呢次2號機剩係撈到Johnston
撈到佢無耐就出埋4號海防
仲有初月/大鳳/齊柏林3號機

今次對我呢D玩左三年嘅人黎講都算係大收穫嘅
特別E3 咁多SS

差jervis齊艦的我,很傷心

今次活動大和大鳳掉落率好高，真係新人福利。當年自己跑遠征十幾萬鋁先賭到大鳳，跟住翔鶴改二，大鳳係倉庫都冇機會出場

日進2號機幾時先出黎見我

我連1號機都未蒲頭

喂大佬你唔好咁曬，我頂唔到幾耐

今次撈到初月4號、涼月3號、Sara 2號 已經好開心

每次撈到秋月級都好開心

其實留咁多秋月級有乜用

已經5隻伊14
仲未出伊13

想問下而家個環境
試製晴嵐仲有冇用途

後備、攞秋月砲、觀賞用

用嚟比航巡/航戰刷閃都唔錯嘅
我都3隻伊400 1隻伊401 1隻伊14
有5架晴嵐等住我搞埋佢

除左農長十就冇乜用
有嘅
以前個環境佢地係打飛機主力
有多號機唔洗就住就住 張張圖都可以鎖一隻落去打飛機
而家家就難啲
今次我4隻淨係鎖左兩隻

我想賈逆探
陣間ss系統用到就真係哭能左

不過我燈力強勁
準備啲咩就會蟹啲咩

之前活動送1個，撈到伊13 1號 送1個
今次活動送1個，撈到伊13 4號 送3個

有6個潛探，夠做了夠做了

我差一個探

有冇多啲J圖

得4千鋁 撈唔到幾多場
E4都出擊左80次先出貨

2718 268

我撈完E4都油低保不了

11 4563
D人開始射炮

活動完左就冇曬人

2735 270

係咪26號完活動？

係 我仲未有日進啊屌

可能我今次出得太多新艦(個數字都嚇死我自己)
啲運氣好似用完咁,依家完全出唔到貨

抵

屌唔得架 我仲要你祝福我架

曬艦嘅人唔洗比面

講真
呢次真係太好運,講緊係前所未有
先唔講五十場內打丁出迅鯨
仲有斬殺期出sara、四仔
前幾日仲幾場就出齊金魚級

目前最想出日進、齊柏林、De Ruyter、皇家方舟
不過出唔到真心唔會後侮
始終今次已經搏盡無侮

收聲未屌你老母仲話唔出艦

有得丁撈真係好 甲撈又食資 又唔易出貨

其實都食架
一來我冇你哋咁多偷資源嘅艦同裝
二來我手頭上嘅艦打丁都會卡

講緊我？

講緊自己 差迅鯨就收工 4號唔鬼撈

一上黎就被人曬艦
我差隻伊13呀

打完活動已經進入賢者模式無動力玩

伊13真可愛

其實我都係

我差個探呀

出咁多貨

活動前本身都差佢，今次撈到終於齊船

屌記錯係14

我而家應該就差屋代雖然我冇大鳳2號但唔係好想去撈e7

想出埋伊13先睇下夠唔夠時間去撈sara2號

今次活動淨係差秋霜同海風 打甲仲要s勝
on9先撈

隻海防隨緣啦，又唔靚，通常下次E1會有

冇理過2隻新海防
反而響E3同唔知邊關撈到一頁海防
依加慢慢演習等一改餵血
dd堆老婆永遠都係4x血 激鬼死

趁仲有時間快快手E3撈埋佢啦
我今晚試下再去E6撈牙進先

今次活動撈返哂冇嘅美國艦
God Bless America

卡E7P3斬卡到得番7萬油......如果轉乙要由邊到開始打過?

回一格血

你還有7萬可以all in啊

會去返綠條1-2場
但應該冇咗削甲 要再做過

不過乙獎勵唔吸引 無慾無求轉丁好過
留多1.5日撈下船

真心佩服戰果大佬時速20-30咁刷
2隊3-2 + 1隊7-1先做到~17-18/hr
唔係開咗個頭廢事臨門撻Q
真係可一不可再

乙唔使削甲
高速長陸得斬要入夜
簡單好多

用長陸係咪一定要上足三式同徹甲？定係2主炮徹甲？
幾次都係入夜戰前一隊仲有幾隻剩跟住就 gg………

51cm+三式+910係為咗最大化機率同傷害
防止打到殘血仲衰嘅情況

淨返兩日all-in埋佢啦，乙都冇ufo，到時直接丙/丁算

轉丙/丁都係回一格血？

E7只有甲同丁兩個難度

甲埋落去啦

係呀，高轉低回一次王血量

我覺得可以搏埋今日同聽日半日
如果真係斬唔到就直接切丁

我覺得第四號好可愛

四號仔真係好qq但都好廢

田中幾時比Houston我
明明乙S有成2.64%

一唔發動老納技就即刻收皮

改完都係得兩格
好過まるゆ少少

改完得兩格?!
咁要唔要都罷

撈嚟把撚

儲

唔想浪費船位
利申430

頂T不

J

啱啱我都T不完

又9個桶:(

艦隊收藏

E6撈日進左我差唔多三百個桶

高波喺我個list就排得好後嘅
你老母係都要出啲本身未有打算撈嘅艦俾我

屌
又門神大破

有新艦要住先啦
BTW今次你有排練了

望望今次活動新出嘅夏季立繪
D立繪救左個活動同隻game

on9

串撚夠未

照月
但死都唔出日進

朋友
我打到出咗F字頭2號機

家下照月得罪你咩

佢好撚柒串

我而家心情好撚曳，有人歧視我嘅照月

依家係唔夠詳報同設計圖
資源又唔夠

我都係諗住處理返後勤先

明 秋月型就是婆 不能容忍

冇講過歧視秋月型

本王正式宣佈，所有人今個星期不得向毒撚巴提供一切資訊
包活升艦優先度，即時生效。

艦女人台緊急法咁牛b！

你給了膠

媽的警戒陣炸了我的摩耶

咁少

要有信仰

我錯了
原諒我

純粹覺得田中玩尻我啫,冇意思貶低秋月型
唔好嬲

我依家防空都係靠初月

膠是給田中的

秋月型差照月同初月未婚 卡住98lv

認真問呂500支雷係咪勁野
使唔使開農場

今次一個黃牌，下不為例。

我有3支，老老豆豆無艦首型魚雷，呂醬魚雷幾勁

我得一支 咁我升多隻U先

勁嘢
有得農就農左佢

升到下年聖誕

我有時一場10桶 有時好運2-3個桶 拉平均一場6-7桶
第41場 A勝出
呢個數差唔多

秋:4
照:4
涼:3
初:3

個新手曬艦串到呢度D老屎忽人心不穩
支持維護連登艦po和平穩定

艦區国安法

好

真香

禾刀想要

艦區正苦全力支持

警戒係邪教
損管先係正道

真心秋月級雖然皮薄，但真係畫得好靚
尤其是秋月係馬尾頭

涼月太正

涼月仲有白帶黑帶
三號機做白板機，二號轉埋做改先

我涼月bb得130lv

南達好高消耗

仲未出伊13

係咁出伊14 平戶 海防
未得閒練又唔可以拆
屌你就黎冇船位 已經440 撈幾場又要拆一堆

你有冇催眠自己其實係去撈伊14？

本王預祝各位早日出貨

走開啦

返E3 刷陸基同升潛先

歐洲狗

仲要無老納Touch之下S撈

仲未撈到日進苦主揮手區

有落支援？

撈艦使乜落支援
友軍就夠

丁提唔知甲乙係點吖嘛

最多第一次出廢柴嗰次我有落..
嗰次真心難撈，又對水上又對陸

除非係IOWA啦 就算點難都會去盡力S去撈
如果唔係基本上甲撈係唔會考慮落支援

你班友可唔可恥 一個二個係到晒艦

我屌你老母
日進呢?

18冬活斬殺出咗二號

笑死 以為自己比人偷圖 原來有巴打同病相憐

放棄完又撈

因為見到咁多巴打撈緊，我又覺得咁早放棄唔是咁好。

你出賣我

聽日到你撈到啦

屌 E6有出無入 消資快撚到

今日先刷咗130戰果
唔係諗住last min黎E6一場出貨呀

好在我無去E6撈

我已經係到懷疑緊自己係點斬

友軍

我無友軍斬

入去A/S真係唔難 屌都唔跌日進嘅 咩1.22%姐 呃人嘅

我都未出

早晨

おはようございます

早晨紅太陽
撈艦啦

入渠中
過咗十二點先再去E6

hehe

頂你

10 4869
媽~我上電視啦

今次活動最鍾意就係白露 fletcher同有明嘅泳裝立繪 有明J死禾

有明最撚正

有冇諗過俾戒指佢

我仲撈緊船未得閒肝
希望夏季立繪活動後仲可以keep一排唔好落住
想係夏季立繪婚

延一日
同後立繪會收返 都係搵定魔改

延得一日不如唔好延

笑死 延一日但係唔講通關率 真係好肉酸

點解咁樣帶，E6 P2 會由C點去到E點

田中無啦啦送多日
一於去E6撈日進
50場為限

你老納低是唔是低速？

去撈啦一定易過撈迅鯨

Ys ar，兩隻高速戰艦加一隻低速戰艦

點解E6易打咗咁多
明明上個月我試撈10場難S到仆街先放棄

要全高速先可以行最短路線
你係撈船定攻略？

田中係活動尾會nerf係傳統黎
為左提升返通關率
延長埋活動日子
易左唔出奇

我係打攻略
我見上網啲攻略都係帶呢啲隊

你打咩難度？

對面直頭係放水喎
唔係miss就中破
之前明明下下大破

我打乙

咁係因為網上攻略都係老納打窿放提速鍋爐
人地隻老納係高速

有冇攻略可以睇下

同林奠正苦一鳩樣

老納提速
超長炮，三式彈，徹甲彈，提速 (打洞提速)

另外見到你放秋月，E6一架水戰就夠
秋月轉埋雷擊CI吧

冇研究過陸航 岩岩直接抄佢用艦攻就出發
又真係幾勁 下下都殺7-8隻
有冇tldr解釋下

其實主要用友永村田呢啲有擊落回避........
我撈有明已經用緊

陸攻只對姬級有火力加成
打其他非姬級好一般
陸攻本身命中都唔高 銀河三四型都係得+1命中
對面高對空 陸攻冇抗擊墜 被打空更加冇輸出

艦攻艦爆對一般艦清雜效果好過陸攻
加上佢上嘅全部隊長機 高命中 又有抗擊墜 補給消耗少過陸攻
艦攻艦爆出擊固定消耗又少過用陸攻

同埋佢唔記得戰艦放一三五位

咦係喎，我都無睇到
同埋點解會落咗歐根，衣笠/高雄/鳥海/鈴谷/熊野 @@?

陸攻得野中隊先有抗擊墜
無野中隊嘅我表示用返友永村田仲開心

朋友你係邊

抄攻略唔好抄一半唔抄一半啦喂

打到了打到了 咁我將隻歐根轉做衣笠先
感謝各位大佬幫忙

好正常呀
當年17夏聽啲老手話 臨完活動嗰幾日
幼女ss先制雷命中明顯大減 通關人數多左
nerf就係nerf深海命中咋嘛

2786 285

真係有nerf到？係既話今晚去E6撈下先

今朝臨時出發打咗9場
頭3次道中fail都係潛點
岩岩執完2隊入番中不點同阿武熊幫手先制反潛
好咗好多

突然唔想撈船了
E4同E6都好麻煩咁
兩隻海防等下次算
第四號廢 畫風我麻麻
隻御藏就又樣衰又擺埋啲閪點

搵一隊東海放潛點會唔會好啲

第四號好QQ喎

第4號我撈得好撚辛苦
場場5-700鋁

要試多幾場
99%第二輪先發動
如果得4波都幾影響S勝

撈4號都係on9

日進2號搞掂 收工
放左東海 未大破過

唔使吧 三隊掟哂入王炸鳩二隊 帶白露同fletcher先反咪得

收聲啦 唔想知呀

死開一二邊啦屌

今晚試下撈E6先

決定清算啲出左日進嘅仆街

337 2577

3000就應該穩陣

老跟表示認同

其實隊2放兩隻先制反潛乜都夠
我打咗7場未試過潛點勸退

幫FD問
本身無日進撈率會唔會大啲?
有無限持有數?

日進應該就無限持有數，我估。
因為唔多人有撈二號機就真

撈得都係會玩複製人大軍果啲架啦

咁啲人撈到3號4號咪好著數

好似冇咁嘅報告喎 得1%點撈

本身都係得1.X%，邊會咁多人走去撈
嫌桶嫌資腥咩

我有個FD 就有2號仲撈E6
另一個FD 就1號都無想撈E6

咁我諗多數人撈到2號就會好滿足唔會再入去撈
而且冇送咩靚嘢 兩隻乜都夠洗曬

日進其實有2號已經夠，平時我都係用嚟1-3偷油慢慢升

S勝唔係2.4%咩?

A有1.2% S就有2.4%咩 係嘅話我出左貨N世啦

仲有2日呀巴打

2.363% S
0.805% A
from poi

POI我成日都覺得啲料唔準

咩料都唔準 體感最實際(丙提mode)

反而我相信一套就係，Load得耐99%會出新艦或者稀有艦
我隻有明，Helena，Saratoga，日進都係咁樣出

起碼Load咗半分鐘以上
利申HKBN 1000MB

你條寬頻線有問題
我村屋30mb都冇依個問題

唔關事，如果出普通艦一下子就Load到
相反撈到稀有艦先會Load得耐啲，我尋日嗰場撈到就係Load咗30幾秒

係你有問題
我新艦都係load多1秒半秒

咁係你隻hd/網速有問題
因為舊圖有記錄所以可以秒load
新艦要down圖所以load耐少少係正常
但都係0.幾秒嘅事
30係好誇張

咁就奇怪，我喺公司用電腦玩，用iphone直連都係咁

手機係慢D
但電腦係唔應該

咁真係唔知了，呢個情況已經係由18年冬活撈到Iowa開始
每次Load耐啲就知自己出貨

本身你就算堆普通艦係EVENT第一次撈都係慢少少
只係你無留意

屋企用macbook玩，公司用Win10機玩 (不過而家有手機就無再用公司機)
有時唔想開電腦就用iPad玩，都係有咁嘅情況，
最耐係30秒，Load耐過5秒就係出貨嘅時候

No
真係得稀有艦先會有咁嘅情況，普通艦真係秒速帶過

5秒都仲可以解釋係LAG一LAG連唔到線
30秒就真係難解啲 仲要你1000mb上網
30秒夠load條4K廣告

我都理解不明
總之Load得耐就係撈到艦，準確度100%

我自己就係有場打得特別順就知要出稀有艦
係順到好誇張 成班戰神咁

第一次出Fletcher 嗰次，我撈到嗰場日戰已經KO哂敵方，嚇撚死我

呢個真 不過30秒就真係要check下部腦/上網了

而家掛緊機打CC活動，好撚忙

我有時喺屋企都係咁
唔知係咪因為VPN問題,有時無啦啦會語音比慢半拍
例如係晝戰最尾嗰隻艦攻擊完,中埋對面,但係要等十幾秒之後先至會有語音

利申 試過load得耐都係跌川內

入到Game就斷VPN啦

電腦唔係要一直連住架咩？

邊使，入到Game就可以斷
係手機先要長期連

等等先
唔係話電話玩先要斷咩？

你係咪搞錯咗啲嘢

手機同電腦入左game都可以斷喎

我手機一斷VPN就貓

呢個年頭長連VPN都唔係問題啦

方便F5唔洗又重連
而且又唔慢
反而仲無咁易貓

差隻涼月就心滿意足

是 長開nord 429

我冇用Nord
太多人用 而且歷史悠久
好多Nord都被blocked 乜網都上唔到
要成日撞

用開surfshark

手機用nord長開係好順
但係手機會自焚
一時唔記得登入完閂番就出事

冇用手機玩艦但長開Nord
會唔會有事

你講緊咩自焚

手機底板發熱
我唔用套 所以一熱就好明顯

唔用vpn上網咁買vpn做乜

我手機長開唔會熱

我永遠記住一蚊巴點樣意圖或企圖出賣我
好彩我響E6嘅運仲未用曬

0.8%你都中 威晒啦

提督の皆さん、お疲れさまです！

もうすぐ夏も終わりですね…現在作戦展開中【侵攻阻止！島嶼防衛強化作戦】は、予定より1日延長して、明後日【8/27(木) AM11:00】を以て、全作戦完了とします！
また、艦娘【水着mode】期間限定実装も同日終了予定です。本件、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

有明 白露

Johnston

甘拜下風

禾刀系a勝出

收聲未

我妹打左200場影都唔見

其實係，因為未出過，類似手機抽卡game咁會定一定格

對唔治囉

你啲運氣用哂了

撈左兩日都冇伊13

加賀改二嘅靈壓又消失左？

叫佢搵零番隊個肥婆救一救

出哂公佈，最快應該係撈魚前後時段出(好似係)

秋刀魚係年年都有？

矢蚓改二呢

海自加賀2015年8月27號入水

係
通常會送啲唔錯嘅對潛裝

屌你 矧打做蚓

Sor

讀音都唔同
矧讀診

丹陽呢

我中文差 有邊讀邊

仲有最上改二

男人婆不了

男人婆先正

咁撚柒

熄咗燈唔覺嘅

個重任交俾你了

升緊二號機

唔練複製人

南達77lv 黃蜂60lv

同我婆時雨改三一齊出
(一定係，除非唔係)

不了

婆你妹

南達90 黃蜂85

邊到升快啲

空母: 5-2-c
戰艦: 演習
同埋之前有用南達打e7p1撈秋霜

太勁

打丁

通關就是勝利

同埋我要升埋Sara二號上改二，順便捉埋黃蜂一齊解週任
加快練度

想微妹了

在看Hman

讓我幹幹

好正

練度大佬

算慢了
有幾日無開過，而家要追返

6-5係咁卡

懶得打

好想課金買資源

咪阿

得返四千幾彈
但係好想去撈齊柏林

有啲驚下次係帶路船

部野得一次歐洲有用過

最多有限歐洲船數量
唔會限太多嘅

升到95lv就封左塵 冇用過

19J左未

100之後就封咗塵

屌你老母田中
E2P2上埋5BB都冇S

兩隻涼月都未有大船

wow

如無意外聽日可以改二Sara

死開啦

E2P2 點解要上5BB
我上左1隻BB3隻CA 100%S

5bb?????
你有無打錯

鎖撚左北上去E7

終於有二號機

呢隊已經好穩陣架喎，我最多都係Warspite轉做大和咁撈

辛苦哂大佬

倍卡DD二連好似破唔到甲
所以全部D炮/雷/水探roll兩次ci

9月係咪reset季任

我都係隨便入DD D炮2連 黎手就200幾300
我一隻雷CI都無

無北上用酒妹ci啦
用5BB做乜鳩

E2行空襲點咪得 洗咩行潛點
事鳩但輪型就過
無北上咪大井木曾 照打得入

Sara(2) 84/85
聽日繼續，早抖各位

可唔可以借嚟抄下
打到好絕望

全部鎖曬
睇吓練唔練得切北上二號機

我自己係咁
1隊 黎姐 古鷹加古衣笠 intrepid(1紅3綠) 千歲甲(水戰架) 420制空
2隊 涼月 朝霜 初霜 由良(本身係倍卡不過見到火力有突換先制雷) 大井 木曾
基本上 入夜都係得返對面第2隻係到 朝霜2連就完場

1隊2隻BB會最好 但我懶

睇下咁樣幫唔幫到你啦
聽日返公司睇下個記錄，因為撈到Sara嗰場喺公司到打的

今日集體出貨

聽日練埋隻北上再試下
撈到以後唔屌田中

牙砌你都出咗貨，開心返啦

戰果要頂到31號保到頭20先開心得落
最後關頭特別緊張同攰

成個活動打咗4頁新艦

有排你升
你仲有2個幾月時間趕歐洲之旅

利根羽黑都當新艦睇黎你個倉都幾大獲...

我係回坑撚嚟
三四年前對艦嘅需求無咁高,所以好多都無升就咁食咗佢就算
另外問去我個後花園(歐洲)有咩船仔要升先?

就係歐洲船

我差隻Nelson
幾時先有得撈Nelson

我淨係feel到你今次好撚大鑊

太少喇

想問大約要有幾多隻？

基本上歐洲旅行同出晒全球無分別
德國 意大利船一定走唔甩
不過下次應該唔係大型
美英法未切用晒掛

死得
歐洲我得B姐、Z1、Z3、法國水母、響改二同潛艦

Z1、Z3仲未升
姐係得3隻用

咁仲有美英
多數都係限數目 之前歐洲行無話指定艦

響改二 唔齊計歐洲的
以我記憶

三萬巴 唔好意思
公司個Record之前因為IT Team check得好緊所以洗走咗
唔好意思
不過同我嗰隊差唔多，比你參考返
Richelieu 轉大和, Ark Royal 轉龍鳳村田+艦戰, 朝雲轉涼月對空CI，秋月轉霞雷CI
其他不變，基地就陸偵 陸攻 陸攻 64戰隊

今次應該無英國艦撈
USS我記得打老納嗰次都係唔計，我記得我要出埋呂500 先啱啱好分到機動同水打

都係睇佢去邊

E2真係有人撈到sara？50場只有大和出貨

ME
65場出

有呀
E7P1有Royal Ark
丁嘅掉落率有0.79%

太多了

而且唔係打甲 少好多限數

同埋有三成機率肥料都冇
所以我依家放棄咗E7,集中撈E4隻De Ruyter

E7P1撈空氣多，我諗住撈秋霜都變咗升艦

你唔講我都唔記得咗今次有Perth同De Ruyter
都計兩隻歐洲艦，仲有今日可以撈，加油

@紅太陽
【期間限定】４－２でMaestraleのドロップ実装中
意大利小學生，可以撈埋佢。

Perth就撈Helena同有明嗰陣出咗
希望今日可以出到De Ruyter

掂啦，撈完德魯伊再去4-2撈東南

如果我講我削血出左1號機會唔會比你地斬死

唔會
因為我撈到所以唔會斬你
如果我到而家都未撈到嘅話就會扣你五十分

如果你係二號機，會

我就係撈到二號機

我一號ja

齊外國艦既我表示: 唔怕！信艦娘！

10 4901

唔會
因為我都係

格肋底

Y?

你升得哂佢地都夠鐘打下個活動，仲要應該得兩張圖紙打

我咪仲大獲

瑞士都冇海軍

有幾大獲 今次都無死魚 下次輕鬆啦
最緊要儲資

成個活動淨係比用鬼妹?
我升咗嘅鬼妹剩係得響、長官同輪椅

Sor 打錯係瑞典
Gotland

我仲未可以量產詳報

牙進你在哪

同埋18秋好似係最後一次有帶路
之後玩倍卡多
低難度冇都OK

你老味又係吹雪夕雲級傻級戰艦

想玩返帶路
帶路真心可以幫啲艦翻新，有次要用菊月，升到我仆街

E6出門poi二連爆

明日実施予定の「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートは、重メンテナンスです。期間限定海域の作戦完了、艦娘「水着mode」期間限定実装及び通常海域期間限定邂逅の終了、家具屋さんお品書きの秋へ更新…そして、全通甲板を持つある大型艦の【改二】改装も実装予定！お楽しみに！

菊月
有心玩鳩全世界

18秋已經係二期以黎做得最好嘅活動
實裝老納touch
通關之後個個帶老納入boss點爽撈歐根bb

18秋嗰次我第一次打活動
打丁法姬都要1隻德法艦
迫我上隻P1撈既1LV歐根

好彩嗰次我有留到BSM 3號機

之前試過poi三層閃出門爆，已入blacklist

B仔拆剩架二號機

仲有P1要上歐洲艦
我得1隻送既西北風

撈唔到歐根

嗰次真係人都癲，霎時間要撈隻菊月出嚟真係好撚頭痛
以前仲有史實跟都幾好玩，出預告就睇定要升定啲咩艦，可以行最快嘅路

出史實艦帶路好有feel
而家想要過關就變左靠倍卡同複製人

係咪18秋之後就冇再放出黎？
嗰次boss點帶nelson touch 訓任甲撈s
人手三隻歐根同一堆Gotland

而家係逼你玩複製人
唔玩就真係慢慢過

有複製人真係舒服好多
今次臨時肝起大鷹 神鷹攞931
瑞鳳2號機 E4E7各一隻
唔洗諗落唔落隼鷹定係熊野cvl
之前農三號砲未拆嘅三隈推上場做水戰架 唔洗鎖主戰力cav
四五對大北 遇事不決就無腦雷巡 回頭撈船都有足夠戰力
夕張兩隻 超萬用五格工具人 又係撈船用
仲有之前農主砲留落嘅外國BB E2 E7 打陸基 解謎 開路 充數用

夕張我有3隻，3號未轉做特
千姊妹有3對，瑞鳳2隻，北大有3組(準備升第4同第5組)
航巡架架都有2隻，戰艦基本全部有二號(Warspite、Nelson、南達、科來除外)

所以我唔使驚無船用

大佬巧曬

有衝動想升埋由良三號

不要再說了
聽到都頭痛

我懶左好耐
冇曬圖 而家要打eo追返啲章
我仲要農扶山

由良有3號嘅必要嗎
今次我冇用過由良多摩呢啲放水戰嘅cl

good afternoon

你唔講多摩我都漏咗佢
佢將會喺2號機嘅候補名單入邊

有啲咩鬼妹要撈咗先

無Sara就Sara先
之後就是撚但

撈定升?

邊度升海防好之前撈得少 就儲住冇食到
今次跌左成堆 唔計一號機有成五十幾隻海防
有冇咩升lv地方或者餵食教學

我隻平戶到而家淨係1-5出擊咁慢慢升
而家先35LV

餵食方程式

由良就話甲標加水戰架
多摩又點解要複製人

由良真係好慘
當初活動已經得對陸先出場
到出咗玩一拳超人出現第二春
點知又出埋日進同蜜瓜

Thx

得依啲

影都無

咁你撈Sara啦

建議先升Fletcher同中同志
戰艦同空母可以慢慢來，Helena優先度我個人私心最低

呢啲唔係平時掟去遠征等佢自己升lv架咩

嗰陣無留到佢嘛

你地會唔會太多複製人
我只係2型態先有

我愛你

屌日進肯死出黎未
今次活動好黑,要乜都冇,撈極唔出

加油巴打
撐你

屌你老母田中又出吹雪

我撈緊日進呀

睇左做中出吹雪

ching 夠啦wo 仲要3隻

係
2年無出過了，我都想撈二號機
雖然而家用佢嘅次數少之有少

有冇人覺得個server好慢

我唯2位老婆連同大B子 我架硬落打E7

5-5頭點
大破率高，但贏在夠快

30/50

撈緊咩

練緊北上
今晚撈Sara

佢而家先打完E6
仲有E7...

E6?

昨日なんとか拡張作戦の第六作戦海域を攻略突破、「South Dakota」との合流に成功せり

點做staff架

我覺得佢係啲Deadline Fighter

藤田bb把聲咁婆

又你婆

記錯人 唔婆

過左咁多年 終於做完sara任
sara得一隻 係咪直接轉做裝母就ok?

Yes
有二號機先黑白雙修

唔係 你應該大建多一隻

田中我屌你老母
我要日進呀
唔撚好再出DD比我呀

刷撚左4萬油
出helana 2號 F小姐2號 照月3號
我要日進呀你老母

好曬 我照月得一號

才4萬 我都撈左差唔多9萬啦...

係今日4萬

我琴晚都撈左4萬

好毒

4萬油出左咁多隻仲想點
屌你老母我撈左3萬油乜柒都無

十年前就可能貴，依家玩WS唔追簽唔追rare其實可以好平，不過當然睇你玩咩

終於升完
開始撈sara

二號機
終於可以婚隻白sara

開波撈E6
淨係得日進

你快啲走我幫你頂住

加油巴打
仲有幾個鐘時間可以撈

涼月肯出aaci未

我果隻好聽話

250場E1 甲 冇中同志
100場 E2 甲 冇迅鯨冇大和
（最重要嘅係代打就要乜有乜，大和 Johnston Fletcher 大同志 中同志，新船全部削血出齊）
資源就係咁食，真係冇乜心機’...

畀隻照月我帶返屋企都好呀

雖然最後一日冇新艦出,但心滿意足了
鳴金收兵

聽朝早起身嘅撈多一、兩舖就算

我好興奮丫 最後一日成功海底撈月

屌我連boss都入唔撚到
經典例子包括：
空襲涼月唔出aaci ->大破
水雷T不利->大破
BB唔打金タ->大破

以下放負：

我有放彩雲防T不

恭喜
5-2-C等緊你同佢玩遊戲

你係咪抄錯,落司令都腳撈

陣間試吓上司令部
同埋二隊傷害唔太夠
邊個地方可以改進？

用制空計算機計放左彩雲會空均
定係三隈轉做水戰人？

隊1:
3BB太大食啦，走金剛
飛龍3格放彩雲
有無4格水母做水戰架

隊2:
磯風D砲?
初霜呢?

得閒就撳兩吓

四格水母得日進
鎖左係E6

初霜唔知自己做乜鳩鎖左去E4
倍卡仲有一隻浜風同bep

走大潮，入浜風，雷雷見張
意粉輕巡轉酒妹雷擊CI

咁樣三隈做水戰架

酒妹冇練

咁你甲標輕巡

即練一隻一改大井？
其他鎖矖

咁你當我無講過

定係磯風轉埋雷ci?

你夠唔夠見張先?
夠就轉埋

我E2撈Saraara嘅編成
需要可以參考下

北上雷ci定係二連好啲？

CI

好
撈埋最後嗰200桶
希望田中可憐下我

E2撈98場得2涼月,石垣
E4撈77場仲要乜柒都冇

冇鋁了
連4%嘅矢矧都冇
不過多左4支秋月炮

已放棄日進

黎緊依4日會輕輕沖戰果(反正必入500),然後會搞suzuya級2隻2號機做輕母,helana 2部,清埋堆伊佢拎多幾部晴嵐

4-3升更快,經驗多又節約資源

今日好好休息..
辛苦你了

辛苦了...
等有資源試下Iowa/ 神威旗艦大建

E4早就放棄了，唔是人撈的

想問有冇話活動完之前要將陸航啲飛機卸返落嚟？

E2琴日撈左30場得一個初月，sara你喺邊？

斬完E4果時撈
全通後唔想再入

自動拆落嚟的
不過你擔心唔知發生咩事就自己拆落嚟穩陣啲

撈左4日e3
最後都係冇伊13
得5個逆探 差一個 on99

今日維修，所以今日清下AL休息下
返公司都係打機

維修先應該返工
認真做完D野再請埋個8月佢沖戰果

唔沖啦
我係返去無嘢做，要清假
打埋南西走落去食早餐，之後打音Game

ching翻咩工咁得閒

廢青回籠瞓教
瑪奇私服未整返冇得玩

彈盡糧絕都係冇出sara

大建會更爽

大建20次煙花得一隻大鳳

2020-08-27 10:00 作戦終了

好似仲可以出擊

好多紫菜
我由高位1300跌到得番500

日任只差演習同遠征，其他清哂了。
可以落街食早餐了

各位提督辛苦哂
謝謝各位今次有比意見

咁快手

撈唔到伊13
差最後一個潛探
求神拜佛希望啲潛探唔好變神裝
唔係嘅話跳樓都唔掂

最後都係撈唔到日進

真心好順
見其他潛得返30幾疲倦即刻換第二隻打，廢事一陣又中大破影響進度

潜水艦装備 潜水艦搭載電探＆水防式望遠鏡
可以改修加ci率
0-6 要7粒螺絲，有排都唔到佢

唔撚知ss新系統會點玩
個個夶都整夠6個潛探

原來呢度得我係返緊垃圾工
個個都係返高薪舒服工

有冇話今次會更新埋ss新系統

J圖共賞

返緊垃圾工，戰果都打唔到

白露級真係

冇得打戰果嘅都係垃圾工

假面爸啲J圖係我每日動力

依家啲炮淨係可以是但一個月打哂上3群

撞啱果個月田中條撚屌出垃圾就仆街

今個月萌新第一次戰果炮
希望田中上神比啲正野

E7有5%死魚

應該講埋有幾多活躍玩家直接棄驚

95%仲要係全部難度夾埋

今日維護?

夏活完左
準備定撈餅撈魚

其實通關率同上次七圖(18冬)差唔多

只不過今次多左好多人打丙丁

底關3鎖唔識打

我覺得主因係啲睇裝備選難度嘅人多左
咁嘅關底獎勵完全唔值得打甲

D人計過原來今個活動仲有上線既人 大約仲有37萬人
估唔到仲有咁多

等第二季動畫再引多啲新人

E6甲隻村田 我已經當關底

動畫入坑黨追得好辛苦

不過等今晚嗰位仁兄篩走啲戰果提升太低嘅玩家數先知真正仲有玩嘅玩家有幾多人

不過呢個數真係比我相像中多好多
本先我以為四鎮柱島呢五個過萬 其他戰果低嘅服連萬都唔過
估唔到隻game七年仲咁撚堅挺

突然畫靚咁多嘅

用色同線條已經進化左超多 捉到玩家口味
佢只要執埋啲肢體比例就冇得彈

唔怪得知 田中仲可以成日撚狗咁撚班玩家
咁鳩流流都仲有3X萬人玩

一堆M

每次活動都有1半人課床位 咁就真係fatfat

睇nga啲人話島風go有三萬幾付費users
當佢有一半玩艦c即係大陸仲有成萬人玩
我本身以為就得nga嗰幾百人 唔過千

你而家都玩緊

大家都係M

其實佢只要畫啲人仔既時侯唔好彎彎曲曲，企直直喺度嘅話就冇問題

例子：Houston

香港唔知幾多呢

棄game揮手區

Houston都仲接受到嘅

泳裝企直個人真係幾好

原本立繪個比例好怪

メンテナンス状況：「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆アップデート作業中です。
「艦これ」稼働全サーバ群は、本日実施の重メンテナンス＆アップデート作業、最終シークエンスの手前まで進捗しました。この後、本メンテに伴うアップデート情報を20:40前後よりお知らせしてまいります。
#艦これ

香港時間1940

前後我課咗五、六次

居然冇delay

大變申
延遲到香港時間2120

唔係event應該好少機會大變申嘅

提督の皆さん、お待たせして大変申し訳ありません。安全な重メンテナンス＆アップデート完了のため、今少しだけお時間を頂けますと助かります。
申し訳ありません。
完了予定時刻は、現在【22:20】予定で各サーバ群において作業を進めています。

MAX大變申

咁快大變申

推 等人開新po
留名睇改個好名

我要開

係

我估加賀應該有啲gimmick系統，所以要延長

大家留番#1001俾加藤巴貼新post link

[角川+DMM]艦隊Collection [52] 維護max大變申

下個post 不如mark明要用vpn先玩到，留意到有唔少人問

開左了

等到2100